求6k砌女list

主力挽PG 同LOL
新手乜都唔識
求教

要唔要埋windows
唔要windows 就去悠二網啦

挽你老母

始果要呢

都係去悠二網，不果不直自己減一千係for window既